巴禾on9 唔係扮

當年高價轉會 柒足成季 下一季再高價買第二個返來頂佢
依家比佢出一山場 都即拎張紅牌

當年吹奏佢班巴狗死曬未？

未死既話你係咪會親自出手？

巴禾一路走來 始終如一 琴晚又跌錢 哥狗仆街啦屌

當年轉會係咪破龍門最高轉會價？
我記得當年好撚貴 個個未踢先吹奏
比巴迷吹到上天

依d球盲 唔洗出手啦
留佢地係到娛樂大家

講到吹奏巴禾（鏝城球員）
點排隊都未到巴迷啦

當年去利記既話應該贏英超了

巴禾個身高做龍門已經唔合格，註定失敗

當年去利
我利就冧樁R聯了

利迷先？

佢打巴塞係勁喎
無得好講
係一去到鏝柒到仆街

利申 無再吹奏

唔係巴迷吹 邊個吹？
一轉會柒到未 我諗最城迷冇機會吹奏

證明唔識波 -6一兩季 比人當寶

斬何妖把刀 原來係淘寶梳 大家快去問下藍絲親戚點睇?

港父要一日開多十幾個post先洗到底

25到

你開d on9 post咁易上熱門 肯定收左共產黨錢

其實點解佢打曼會咁柒，明明喺巴幾好

係巴-6一兩季姐
依個先係佢真面目

但係上季巴禾佢對利踢得好好喎

rip

依個世界上 一場球皇 多到一個招牌跌落來整死十件

樓主點睇kepa

中上

Karius點睇

講緊哥帥？

去做model算啦

哥帥得1-2季威？

Joe Hart

你轉返做反父啦

樓主點睇Courtois

依件叫急速滑落
比伊巴世界波完之後個人好似有創傷後遺症咁

25

港父on9 唔係扮

Hazard 2唔25？

No我地好分明

但呢下唔出 比佢殺到入禁區隨時輸
結果論睇返都算good foul
不過紅牌柒

咩叫山場？

哋屎六隊引彈嗰啲？

潮流嘅嘢你識咩？

明叔型到 。。

佢地唔識 所以熱門唔會見佢地

咁就唔好話唔識波，連哥帥都親自買佢返黎既
點估到佢咁廢

人非聖賢
錯一兩次好正常 哥帥都拿拿聲高價買另一個
頂左件垃圾走啦

我曼就要攬住班垃圾英撚唔放

點呀又

都好多車迷初期吹奏高圖爾斯啦 個班又死曬未 車狗食撚屎啦

高圖係車幾勁 又英超又歐霸又足總
又世盃金手

不過成隊皇冇左c朗好似中左咒咁
世一逗住中場 不如叫世一渣兜

巴禾係巴塞都好勁 勁多神救 不過都老啦去到鏝
高圖車後尾都麻麻地 早幾年真係幾勁

唔係咒
C朗太勁 無人取代到
美斯有一日離開巴塞都有排頹

C朗又唔算無人取代到 只係當初光頭佬死好命加勁多黑哨先歐聯3 連 以家無曬貨仔 食曬屎

世界盃最佳龍門 英超金手套唔吹奏唔通吹奏你ddg?

巴禾係巴塞個期夠5 冠啦 聯賽失球最少 你係咪腦殘唔明句野講咩

20m都唔駛

巴禾係勁 係on9先唔吹奏

咁撚平

係巴塞勁姐 唔關個龍事 同vvd比人笑一樣

vv*

你條撚樣撚識波

CCtai 細蚊仔入黎波台講波==

睇我迷安就知啦

你條25狗 依兩日食左春藥呀 jer撚住我

唔記得轉返反父個ac sor

講一個取代到c朗既人黎聽下

未轉去皇馬既前鋒都有可能啦 7頭

美斯

on lun 9 講到邊個未

可能拉舒去到皇馬都曉飛

都唔撚識波

🤫

法國佢每年最少都拎張紅牌